有無人食完吉邊會瘋狂放屁又屙爛屎

你腸胃差啫

食親都半個鐘就嚟料
但又好好味

有冇淥完先食架你

乜撚野係吉邊

冇去百佳溝貨係會咁的

好臭啊你

牛肉sashimi?

唔係食嚟做乜

你似智障 唔識打邊爐熟左先食就真